---
date: 2013-08-16
title: Κυκλοφορία της έκδοσης 0.17 του Okular
---
Η έκδοση 0.17 του Okular κυκλοφόρησε μαζί με την έκδοση KDE Applications 4.11. Η κυκλοφορία αυτή εισάγει μερικά νέα χαρακτηριστικά όπως υποστήριξη αναίρεσης/επανάληψης για φόρμες και σημειώσεις και διαμορφώσιμα εργαλεία επιθεώρησης. Συνιστάται σε όσους χρησιμοποιούν το Okular να κάνουν την ενημέρωση στην έκδοση 0.17.

